\subsection[Install-RH]{L'installation RedHat}

\begin{frame}
  \lpiftitle{102.5}{Méthodes d'installation RedHat / CentOS}
  \titre{Plusieurs supports possibles}
  \begin{itemize}
  \item CD-ROM / DVD-ROM
  \item Réseau (serveur TFTP)
  \item CD-ROM puis réseau
  \end{itemize}

  \bigskip
  \titre{Installations multiples}
  \begin{itemize}
  \item Kickstart
  \item Réplication de partitions
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \lpiftitle{102.5}{Installation réseau (unique)}

  \begin{itemize}
  \item Réseau local
    \begin{itemize}
    \item NFS : système de fichiers partagé
    \item FTP
    \item HTTP
    \end{itemize}
\bigskip
  \item Internet : miroirs FTP ou HTTP
    \begin{itemize}
    \item \url{ftp://ftp.free.fr/mirrors/ftp.centos.org/4.6/os/i386/ }
    \item \url{ftp://mirror.in2p3.fr/pub/linux/CentOS/4.6/os/i386/ }
    \item \url{ftp://distrib-coffee.ipsl.jussieu.fr/pub/linux/centos/4.6/os/i386/ }
    \item \url{ftp://ftp.free.fr/mirrors/ftp.centos.org/4.6/os/i386/ }
    \item \url{http://centos.crazyfrogs.org/4.6/os/i386/ } 
    \end{itemize}

  \end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
  \lpiftitle{102.5}{Types d'installation...}

  \begin{itemize}
  \item Types d'installation
    \begin{itemize}
    \item Bureau
    \item Poste de travail
    \item Serveur
    \item Personnalisé
    \end{itemize}
\bigskip
  \item Puis on peut raffiner...
    \begin{itemize}
    \item Les catégories (Bureaux, Applications...)
    \item Les tâches...
    \item Les paquets...
    \end{itemize}

  \end{itemize}
\end{frame}



\subsection[Après]{Après l'installation}

\begin{frame}
  \lpiftitle{102.5}{Les finitions}
  \begin{itemize}
  \item Démarrage
    \begin{itemize}
    \item Interactif (O/N)
    \item Détaillé (O/N)
    \end{itemize}
\bigskip
  \item Configuration X Window (Affichage)
\bigskip
  \item Définition Utilisateur + mot de passe
  \end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}
  \lpiftitle{102.5}{Cohabitation avec d'autres systèmes}
  Un boot manager (GRUB) permet de choisir le système d'exploitation au démarrage.

  \bigskip
  \titre{Partitions}
  \begin{itemize}
  \item Linux peut accéder aux partitions Windows\\
    accès restreint en lecture avec NTFS.
  \item Windows ne peut pas accéder aux systèmes de fichiers Linux.\\
    Des extensions le permettent (explore2fs...).
  \end{itemize}

  Ne pas confondre avec Samba (serveur de fichiers).
\end{frame}
